兄弟

兄弟》（英語：Fist Fight），是香港電視廣播有限公司拍攝製作的時裝動作警匪懸疑電視劇，由王浩信、楊明、伍允龍、江嘉敏、朱晨麗、劉穎鏇及陳庭欣領銜主演，並由石修、許家傑、林韋辰、李天縱、張武孝及秦煌聯合主演，取用阿萊艾美拉攝影機拍攝，編審葉天成，監製林志華。

2017年10月 — 2018年3月

主演
王浩信、楊 明、伍允龍、江嘉敏、
朱晨麗、劉穎鏇、石 修、許家傑、
林韋辰、陳庭欣、李天縱、張武孝、
秦 煌、何君誠[1]
集數
30
主題曲
非凡
作曲
張家誠
填詞
張美賢
主唱
王浩信
片尾曲
別再怕
作曲
徐洛鏘
填詞
張美賢
主唱
菊梓喬

網絡教主張非凡將於香港主辦拳賽，他往菲律賓物色拳手。非凡被仇家擄走，幸得夏天行、呂慧冰等人相救；原來他們是保鏢，一直保護非凡。非凡回港後繼續由天行負責保護，非凡為拳賽舉行記招，得拳協榮譽主席尹成亨支持。重案組警員何鐵男接報有拳手藏毒，到場拘捕疑犯。一外國人冒充記者混入場中，天行起疑相隨到停車場並上前攔截，外國人發難與天行糾纏；鐵男聞聲而至，外國人逃去。鐵男重返停車場，欲尋回來自外國人手槍的子彈……

仲睇tvb呀你
垃撚圾po

係兄弟就陪我入恒大

咩係網絡教主?

江嘉敏 王浩信 楊明
TVB之中幾乎最憎呢3條友 ,絕不支持此劇

唔掂喎

kol

梁彥宗

Chris leung

背遊中亞

chris bb

佢背遊摩洛哥好啲

葉問

中亞條友去到英國俾人打

抄sense 8

Chris bb

呢套野係想抄gtav?
三個主角 都有特異功能

On9到

葉問上身

諗起特務阿七
閃一閃就突然識打交

打npc?

笑片黎？

打得好屎

應該係

聲畫唔同步

Chris ??

sense8?

咩年代 打鬥動作仲咁垃圾

個開頭好似有點膠味

呢套係超能科幻劇？親情？警匪？

sense8 一樣
可以喺不同時空用同主角技能

啲慢鏡好尷尬

睇緊卡通片片頭咁

無線自己吹嘅大製作九成九都係垃圾

打緊街霸咁

鬼佬三連擊

哇我屌你啦成個片頭完全無啲女主角

伍允龍個樣好撚老啊

以為自己睇錯
原來真係chris leung黎

Apple wallpaper

wfc女主角

打到成地精

純粹支持下劉穎鏇

唔睇了

輝dee

送水輝

男人戲

吹到咁大 睇吓點

咁快

有chris

有重要野先 暫時好似唔太吸引

Sense 8😂😂

賓賓地方咁

呢套野最後係抄挑戰者一號同 刀劍神域

首歌有少少似盲俠

又認真膠片

哇網絡教主好威好型呀

Bigbig channel直播灑錢

係咪用big big channel live ?

個角色好王浩信

有冇人聽到警察逼我係 police big me

signal樣衰咗咁多

林志華監製

吹到咁大,今次發達喇

Diu 膠劇
抄外國抄得咁7

笑死,明明係扔D錢引起注意,夾硬話個皮gip好受歡迎

好造作

好老懢

講到20萬玩一鋪poker 但人地扔佢20萬就發哂難渣

好垃圾
唔睇了

不嬲三尖八角

老尷

走啦

王浩信係幾好戲嘅，d表情好到

好似ben sir

三個主角得伍允龍好d

正常撚有人理個喼咩

冇人睇

屌你老母送水輝代替王浩信好過

原來係扮達哥

吔屎啦，張非凡!

有人係你上面

學黃子華

好老尷

agger,楊明同王浩信真係好垃圾

佢講野好似黃子華

想扮子華但係形又冇神又冇氣場又冇

有送水輝

陳庭佳幾厚粉下

班賓妹要扮high好慘

唔怪得咁熟

邊個係back up 佬??

輸左把三鎗

輝dee仲型過三個主角

好鬼悶

無線拍膠劇最好睇

王浩信扮緊邊個 睇唔透

EU 踩過界 致命復活

我輸咗 俾你打3槍

扮撚哂型咁

陳庭佳陳庭佳

佢哋講嘢好好笑

一開頭已經悶撚到傻

老衲

都唔撚知拍乜鳩 屌那星真係拍膠劇都有得笑下

係太多元素定點
又打拳又網絡又感應

條女都係

全部都有訊號王

成地精

裝逼？

見親呢兩條友就眼火爆

希望佢多d戲份啦

老實講
王浩信,楊明 個樣唔夠正氣
捧佢地做主角

派錢然後引起左好多人對個gip既注意
係咩邏輯？

又話唔睇

好撚on9

淨係想睇劉穎鏇

擺喺跳躍之後播真係相形見絀

tbb一拍啲懶型懶係嘢咁劇就多數炒硬

笑撚到仆街

有保證

tvb根本on9

下次sell condom
要放低幾個裸女

想買咩咪講囉屌你老母
閪客

d色tone好撚on9 唔通又好似9半咁垃圾

屌 學新警察故事

懶型慢慢嚟

真係開

警察故事

剪接, 又唔係一take 過

係

輝輝應該幾多戲份

吳彥祖型好多

屌佢老味 寫劇本果個一定中二病末期病人
劇本唔得 剪接唔掂 仲要扮大卡士
睇撚到起晒雞皮

一打唔洗找

龍成虎幾時出場

珠光寶氣就真係大製作啦 可惜冗長得嚟又暴走爛尾
珠光寶氣又一億 再創世紀又一億 雖然話通脹姐
點解可以差咁遠

而家嗰啲好似暴發戶炫耀咁 珠光寶氣個種扮上流係自然好多

仲有啲大明星老戲骨走左咁多 舢舨充炮艇點都有種柒味

其實呢套嘢個主線係咩

有啲似Iron Fist

以德報怨

殘酷

全部都係王浩信

悶唔過再創

成件事好on9

Signal 已大幅衰退緊

除左係咁撚鏡之外我睇唔到有劇情

咪撚再扮型唔屌
好on9

好難講

菲律賓差佬果然廢

屌 揚明打嗰下好撚城寨英雄

比達

但唱歌既已經唔係何硬c
Herman ho

屌你老尾 D慢鏡同借位打
冇料就唔好拍呢D啦TVB

又笑鳩菲律賓警察

今次有冇同大陸合作

幾時有貓仔睇

好似優酷播

笑咗

菲律賓最多咪菲傭

建幫

賓妹？

做馬

阿米高又客串

又有amigo

part part都好尷尬
所有嘢都唔合理 又型唔起

Amigo

又有打女王

真係好唔掂，呢套真係台慶劇嚟？啲對白作狀到

食撚屎啦 吹健幫

又有崔健幫 真係親生仔黎

點解對手唔係美人

never gives up

御用

人質事件

康泰?

嘩屌重火力到

同地方？

仲唔出swat

好似套套同大陸合作都好柒

屌勾起香港人傷痛回憶

yes

槍戰為打而打

個場境擺位

網絡教主要出到保鑣

咁撚慢同無緊張感槍戰
第一次見識

GTA v?

睇唔明做咩

watch dog

救命點解可以拍到咁垃圾

啲運鏡仲衰過中學生

唔知而為睇緊墨西哥哥毒販槍戰

係咪通常第一集同最尾一集外景

中間就談情說愛？

屌！懶型咁！但劇情弱撚到都唔知做緊乜春

會唔會追唔到

成個湯告老師咁

竟然有追車場面

喂 吖

tvb.只有頭尾兩集好睇

呢套野個監製係製過踩過界同埋Eu超時任務 應該都好睇既

tvb大製作 係咁上下啦

好做作

唔明呀

追車ok

D汽車追逐咁無緊張感既
慢到

但而家經已衰左個頭。。。

為槍戰而槍戰，為追逐而追逐
都唔知做乜9

睇哂都唔明 點算

呢套野講乜？？？？

呢套連第一集都唔好睇

屌 睇呢啲場面我唔好睇荷里活動作片 真嗰個

Signal Wong 怒插肛交？

神射手...

完全想象唔到達哥出show遭遇槍戰(除左佢fifa ff)

屌你 又手搶無限彈

做咗半粒鐘都唔知做乜

我返工返成左日
返到屋企就係唔想睇呢啲咁heavy既劇

信號王近呢幾年最好睇都係踩過界
致命復活做配角都唔錯

eu係兩登神戲不過冇睇
溏心3聽到都覺得悶

撒嬌女人 劇本拖累唐姨大拖累（類似題材嘅樓奴搭李施華好睇好多）

佢硬係都好似未夠班做男一咁

同印度佬d特技有得揮

達哥:轟牙!喊出黎呀!正契弟

係就一槍打落去啦

Show下大台啲九流動作場面

橫誇三地 咩咩英國 菲律賓 香港

Aim都冇aim過就射 我睇緊啲咩

陳庭佳

台慶劇？無劇情既
淨係見到啲男主角係咁chok

diu 揀

節奏好奇怪

楊明咁楂槍比人搶左9年

面子問題 唔通知佢先（好似係）

都唔知做乜９

其實係做乜? 完全唔明

屌，咁都要懶型拖時間

轉工

通常呢啲咁多外景嘅大製作都唔好睇

個個對空氣開槍
個女主角對空氣開槍

究竟仲緊乜

十年冇變, 好假既槍戰

正

有冇人可以講下呢半個鐘做緊咩??

完全唔明睇緊乜

做KOL做到要俾人隊冧

九點半先做啦打打殺殺

是撚但啦 咩都好啦

係咪播撚錯集數呀
半個鐘都唔知做乜

根本就支離破碎冇故事純玩動作

特技剪接配樂都廢人一等

同盟中後段實在太膠

點解會去菲律賓取景咁柒

tvb係唔洗明 睇過再創就明

呢個廣告幾耐冇播過

好似L風暴咁

捉佢去菲律賓啲荒島
變致命復活ll

仲誇張過門多蕯

又有返呢個廣告

播2個鐘法官閣下好過

個廣告又返黎啦
三十日未夠就送到

不過套野八點半做收視就無死
呢年收視已經變左不論質素都係八半收得九半仆直

屌你啦 睇打鬥不如直播玩LF2啦

唔夠筆直去英國拍

係雞度反感

劉德華中環大爆炸套風暴

一有Signal Wong就出番家匠個廣告

2個半鐘愛回家仲好

屌你啦 不如重播EU同踩過界啦

不斷有槍戰,槍戰,槍戰, 但唔知睇咗咩

有冇人試下用十個字以內講下呢半個鐘做過乜？

槍戰

收視如浮雲

陳庭欣800米外手槍打死狙擊手

召喚文字劇透

tvb想話自己有錢出外景

應該講晒

懶係大製作咁第一集九流槍戰

呯x10

希望下套九半大帥哥可以挽回頹勢

佢地諗好點拍點剪先.. 有錢都拍得咁屎

有貝貝你就可以放心啦

陳庭佳碌果下我諗起徐榮

老闆

大仆街今次醒目識開槍 唔怕又女女女

cut到一忽忽 好好笑

又係喎，好似由逆緣開始八點半嘅收視都有27起跳

頭十五分鐘:
後十五分鐘:

叫屙尿

PK

史東斯

石東昇唔係黃日華黎咩

卧底

而家8:30 已經播啲係咁殺人既劇 cls

咁熟嘅 石東升個名

我叫PK

又刑警

天命有質素但九半就炒晒

石東昇 刑警黃日華

屌你老母保安仔做到海豹咁

石東升 Stone
刑警 stone sir又係e個名

又黎師奶式解畫

香港人放工睇呢d岩
遲早壓力爆煲

吹到咁大

食雞都成日殺人

除咗tiff 呢套d人都無乜觀眾緣

保鑣做得咁深入

kol要請保鏢

石東升⋯⋯刑警黃日華
黃日華仲殺左王浩信

保安公司可以係咁殺人？

朱晨麗OK ar

現實仲cls

屌法官嗰度放8半好過

陰謀誠

鄭子誠有咩陰謀

其實而家是咁的都唔差，不過都係得23點左右

我係等緊丁佢

大陸小朋友

boss出場

有冇獨白

Tvb都仲停留係成個鐘都係打鬥場面

見親佢就會覺佢有陰謀詭計

師兄邊個部門

肛交敏出場

肛交敏

終於有女

羊明著老西好型

可能final boss

屌 好撚柒啊

硬係覺得tvb ：兄弟 殺手 解決師
三套都一差唔多

chok晒樣咁

點解而家咁鍾意去工業貿易大樓拍

CPO全寫係咩

楊明隻雞蟲點扮都唔覺佢型
仲停留係以前成日做傻仔二打六角色 唔知邊個細佬 邊個隻兵果d

肛交敏D戲

食蕉咁正

套劇邊個女一

想睇貓仔

阿清?

覺得特技人佢正到cls
第二套同現實又麻麻

雞嘉敏

無限既可能~~~

宣傳部？

暫時睇啲女唔錯

呢套野原來講保安

睇緊?

又吹

無 呢套唔追

Ching食開咩質素

又扮科技天才

工廈黎？

搵到佢2010年既樣

rebecca 個造型

套套都有Rebecca 咁勤力

公司平均年齡降低到33.5歲係咪要全公司炒哂
無人做多過1年

共享office

有hana wo

好唔掂

殺手係誇世代班底
陳豪+黎耀祥
希望係好野

啲女唔得咩？我覺得幾正

都話我唔like佢

抄

有肛交敏同王浩信都已經唔想睇

懶係玩咁多角色範疇 諗起突圍行動

呢個look ok wor

岩先食飯個幕 見到鬥快砌槍
咁易新警察故事個橋段既
其實係咪套套戲都鬥砌槍架

完全唔認得

愛回家班cast全部都有份做台慶劇

成班廢老

好假

本身今年都以為棟仁同生命線會炒車
點知前面嗰套垃圾嚟

big big 哥，個名係山姐改？

呢3條友係咁上下啦

迫迫哥

童日

big big哥

好想射佢波罅

點解會係佢地兩個做一pair

係咪大大地陸

靠關係 舅父

全部專利比周柏豪搶晒啦

犯法

向生(?)

做乜要加聲效

落左水咪報廢

最好睇嘅一part 梁彥宗已完

無線唔好再搵人扮Steve jobs得唔得 好柒

全劇充斥on9 當有趣的元素

屌，做乜鳩

請多一堆後生仔囉

????

好膠

輪椅都快過你啦大哥

問號問號問號

平衡車呢part好on9

究竟我睇緊咩...

唔環保

王浩信又諗住搞智能家居？

乜撚野事架套戲
又係首富個仔？

王浩信已成為重金膠劇既代名詞
溏3 深宮計 呢套

有邊part唔on9

好野 黎緊830都唔洗睇tbb

第一集已經垃圾

達哥呢d kol平時係唔係都係過呢d生活？

抄我concept

深宮計

係part part 都咁on 9

落水意義係咩

你又講得啱噃

男人認真做一樣野果陣好charm
tvb認真拍一套劇果陣好撚柒

宮心計2深宮計

深宮計關佢事咩

王浩信carry呢d自信男懶風趣男幾出色

仲以為電影嗰套

你訓醒未

我諗呢個係佢黑歷史
連wiki都冇提過

咁安心d 如果第一集正 中間仲衰

對面嗰個男人係咪黃海，等緊骰盅魔鬼出爆炸招

又話好好睇...點知完全唔明講乜9

點解唔搵埋拍豪拍依套 一定好大發揮空間

抄韓劇 男主角通常會濕身chok樣

一早唔信佢d巡禮

唔好再講
依家聽番套劇d term真係想嘔

揸住條水喉果個阿姐真係唔知你地做乜鳩

果套女人40,咩料

有邊套仆之前會話自己難睇架

深宮?

本身其實以為呢套係講黑社會打交之類...
點知原來係保安

胡鴻鈞呢套好似正喎

楊明撈左二十年仲要人carry

石敢當呢套反而應該幾好

想睇十二傳說多啲，等咗好耐都未播

其實係講伍允龍 楊明同浩信兄弟情掛

tvb大製作係咪垃圾代名詞

好掛住bosco做食蕉同鍾嘉欣果套
型好多

佢個時幾歲？

一陣又有炸彈

十二傳說 似乎好睇

打拳係咪扮之前黎香港果個外國垃圾youtuber

記者妹

溏心3、再創、深宮

第一集已經九唔搭八
想突顯打鬥果陣幾型都唔洗啲壞人走出黎比你打架
好柒呀動作又姐手姐腳
人人都拍打戲唔通人人地識打咩
cctvb 又唔會叫佢地學半年拳先拍打戲既 慳啲啦屌

陳嘉慧

2010-1994

大師兄咁款

全部愛奇偽

３秒大法

但誇世代我覺得幾好睇

如果佢中學畢到業嘅話 8年前幾多歲

石修

點解amigo做佈景版

一滴兩滴三滴

體育協會又真係咁隻手遮天

片尾曲

騎士會 香港影子政府

在座咁多位都係垃圾

本身預期呢套會係巨輪式(兄弟相認)同盟(又吹到咩xx會大陰謀咁)

可能係再創式多啲

金宵都好似唔錯 ，想睇呢啲一集一個單元/case嘅劇

千里耳?

同風暴個look一樣

1滴 2滴

睇到一忽忽
d 劇情好亂, 又扮風趣
頭一集已經帶唔到觀眾入戲
成班玩玩具槍咁

垃圾筒

結局好sad

就係咁

Fever係唔係之前唔知邊套劇ali個名

叫修哥算喇屌
hunter

流肛華都支持

民政事務署

tvb重金谷，一定全部都係老屎忽。
已經諗起班老屎忽圍埋一齊諗到啲橋嘅時候嗰啲樣

誇世代算係近年難得好睇嘅大製作，可能因為係完全本土拍，唔使同大陸合作

人地係never
罰你重睇

Ali踩過界叫Never

垃圾桶

刷鞋狗

一姐再等陣先啦

自膠

霍震霆

轉蛋記啦

仲以為真係炸彈

agger

又係d 力架

今年石敢當有乜歌
如果唔係d劇集歌獎
應該全部係蝦娜囊中物

衛c班

第一集所有角色出晒場,不過唔好睇

做乜鳩

伍允龍係黎搞笑？

一開聲笑咗

貓仔反應好似過左火

個黑鬼好慘

。。。。。。。

又倒轉部電話

d 戲屎到

點解套套戲貓仔都要chok聲

追捕兩米黑鬼

無啦啦帶包毒係身做乜鳩

亂入1分鐘

做乜撚啊屌
睇到好尷尬

一包咁既野成支軍隊行入去 重要問都唔問就打鳩個犯

又歧視nigger

想過容天后頭

成個極醜惡入形入格

救妻？

做咩咁激動？

好on9既劇情

如果香港差佬真係咁打法

拳手藏毒,當場斷正

叻架渣ga

伍允龍雖然 chok 做作 但好撚型

個力加拳手會唔會弱咗啲

打快啲得唔得

個拳手係酒吧果d 拳手？ 2 下比香港黑警收皮？

仲唔斷正？

騎士會新科技
周柏豪親自製作

笑死

啲英文

on9仔

貓仔型到

做乜尻

勁衝動

好衝動 仲衝動過唔唱K

無線越認真拍既戲就越膠

好似第一次係tvb劇見到黑人演員

屌，貓仔d 戲，會唔會拍拍下爆血管

下下都扯行晒咁

呢個係激動

衝動型就諗起唔唱K

髮型十年如一日好old school

點解一定係黑人比人拉

佢個角色笑到我仆街

車牌都唔記?即刻call 交通啦

好撚扮野

唱K做好似好d

可能便秘咗成個禮拜，個人躁啲啫

點解車啲玻璃咁射都唔爆

signal 王無説服力
成日扮瀟洒

伍允龍 睇個款鍾意殺犯多過捉犯

因為佢個樣真係好正氣

歧視

戲: 泰臣算唔算

越畀多d資源去吹奏就越垃圾

龍心加吳卓羲加青雞面

唱k終於揾到接班人

套嘢垃圾到笑

片尾正

成集唔知做過乜

繼衝動之後，又有個激動

有咩可能個黑鬼咁大毒癮，開記者會著晒拳手裝都會有包毒品

我究竟睇咗乜野

冇乜點睇過嘢就一集

推朱朱車

套戲不斷暴走

成套野到底up乜撚野呀

伍允龍型好多

同個黑鬼講中文

有冇人試下用十字以內講下今集有冇感受？

racist

無可否認 王浩信真係最好戲 最高大

片尾最好睇

衝動過唱K好多

朱朱同Tiffany

成個鐘…我完全唔知睇左乜…

第一集真係唔多掂
希望5集內可以正常返

睇完唔知睇過d咩

垃圾到

見到江交敏就唔想睇

我睇緊d咩？

片尾賣肉

原來笑片嚟

幾時有Tiffany

唔好睇
樣樣都爭D

最好睇片尾

跑步條女好正😋

好散亂 為型而型 為打而打

未睇前已經冇期待過
睇完第一集真係垃圾 預計之內
屌你老母 本來我應該睇緊張衛健

片尾曲正呀

個角色出場係咪出得太chok?自然D得唔得

因為無線racist

有sunlight了

真係癡撚線，
淨係著條褲仔加件袍都要袋包毒上台

得片尾有野睇
劉穎鏇

唱歌

第一集就倒米
台慶劇喎

十足中二病既中學生寫劇本咁

個妝做乜

套嘢咁on9嘅

合乎預期

我係為左香港

通常有呢啲對白既劇都會好撚柒

又笑咗

我=

好撚垃圾

衝動撚 自大撚 chok撚

第一集最精彩

2個字
片尾

signal 王唔好成日用呢d 手法做戲
真係0説服力
成日扮瀟洒
成日重覆塘心3 果種演戲手法, 完全唔掂

伍允龍個角色，係球埸都見唔少呢種人

屌原來胖虎黎

成集都冇劉穎鏇 頂

第一張推車 正

片尾個mv好睇過成集

今年最高汁係唔係跳躍同是咁的

佢好似有偶像包袱咁

江交好正

阿蛇

有冇gif

痴撚線個預告 太離地套野

片尾曲幾好聽

佘詩曼個廣告好睇過呢套劇

雖然唔知第一集想點 但係唔知點解又好想繼續追

諗起上年贏咗馬明 仲有好多打手話佢點好點好

淫閪姣蛇....一定要中出

阿佘

背面好正

呢個廣告收視一定高過套劇

世界級片尾曲

東張西望

起碼知道講緊乜先

個廣告遲左一個月 明明youtube 睇過好多次

Agger

好犀利 一鏡過

動作咁假 都唔知係西拳定泰拳

唯一一個無skip 既廣告

個廣告仲好睇過兄弟

廣告有冇link

連登啲icon應哂景

城寨英雄2幾時上畫

吹到咁大通常冇乜好結果

廣告好吸睛
好過套劇

無用慢鏡但d動作會慢

根本係伍允龍

希望好似上次龍成虎咁型

仲唔斷正?

垃圾到我睇咗15分鐘轉咗台

火爆猴，豬猴小精靈，比起猴怪暴躁且易怒，它們幾乎無時無刻莫名地處於暴怒狀態。只要跟它的視線對上，它會瘋狂追逐目標並將其打倒。

長大哥都有睇

佢咩TVB垃圾都睇一餐
擺明收咗錢

呀！！！！

梗係三個女人一個因啦

行過見到個片尾曲 原來呢套賣波既

我撐bb來了

跳躍啲劇情on撚9

竟然

套劇真係賣波先好，唔好出個1秒就無。真係咁做的話，連唯一賣點都無埋。

睇專業唔係睇劇情

論演技 劇情
三個女人冇得輸

派錢呢

睇都算 仲要俾人知

有睇咩佢
我見唔到
我冇睇
套嘢15分鍾都比多佢

跳躍後尾嗰兩個禮拜都麻麻地

同盟

#642
你quote我個度再上啲

膠劇

仲要係少數冇爛尾嘅劇

USB 2.0

唔夠你睇再創世紀仲要開po柒

好想幫大陸朱逗住對

上面
下面

喂呀

有d 似謝賢咁硬晒呔
之不過現在係2018

咁我唯有啃咗下面嗰個

一日未做兄弟唔知睇乜

呢個真係黑歷史

反正我本身都有一個

最尾呢幾幕最精彩

btw TVB 拍親D "恐怖份子", "創新", "高科技" 都會柒
跟著大鑼大鼓嘅重頭劇 實會出事

仲有咩黑歷史

恐怖分子諗起鐵翼驚情

唔講劇情住，剪接有啲亂
有好多條線，見佢宣傳話講港英前政治部秘密檔案，又特工，又deepweb，又恐怖份子，又幕後騎士會，希望佢之後可以組織情節好啲。
至於演出，伍允龍今次除咗一向龍成虎上身之外，可能有發揮過王浩信同楊明
派下膠咁，下集唱歌
有提話王浩信成日做哩啲角色，算係，渠頭係好例外。
但上次視帝，公平啲講，未有馬明前，都係認同佢做盲俠ok。
降魔的播頭半時，都係冇咩人讚馬明，最多係話角色貼地，演技冇話太突出，只係因為同父母相認既喊戲令成套劇突然爆出，佢好掂，加一向有網民觀眾緣。
但整體嚟講，論感情戲，王浩信同羅樂林，千雪，仲有隻狗死個part，一樣有發揮。加上演盲人都好難
楊明，我就冇特别評價

呢到好on9 呢個景擺明係新蒲崗郵局門口黎，佢左面入道門就係郵局 仲話早知去埋郵局先

我指tvb劇集

其實鬼佬、南亞佬同東南亞佬都比無線安排過唔少犯罪份子角色
不過黑人係電視劇咁罕見，一嚟就安排佢比人捉到藏毒，又的確有d敏感嘅

支持佢就係打手
咁你一定係馬明打手啦
EU果年攞唔到已經有好多人都戥signal唔抵，之後踩過界keep到個勢甚至更強，馬明係受歡迎，但近台慶係口碑上會有優勢，加上王浩信衰形象少咗人撐，撇除呢兩個因素，論演出成功signal贏有咩唔合理
睇見上年仲係咁比人讚依家無啦啦變地底泥真係得啖笑，果陣d人就算支持馬明都唔會否定王浩信嘅演技

片尾

點解開頭3個都係打力架

繼續

點做野關你咩事

首歌好似誇過界個首覺得

幾時先有tiff

燥狂症

cp3o?

好憎TVb d慢鏡

楊明硬係有陣柒味

諗起天下武功

主題曲尾段好似人中之龍

點解陳庭佳要set呢款頭

比Tiffany 我未

佢唔露波有咩睇頭

個樣突然間有啲似唔戴眼鏡嘅工業

勁

私人咁串既

垃圾教練

何君誠係專打

想奶d肌肉

鳩毛佬做阿頭

而家首首都係 張xx張xx 真係差唔多

伍允個d戲真係

唔撚係嘛

D戲屎到

呢套啲差佬咁柒嘅

以為會好型咁條車匙磁石zip係車邊

咁就做到FD

倒粉都要慢鏡

咁似d港女既
覺得岩既野xxxxx

得幾條友

IP X咁新???

係咪會4條友死哂

白朗大夫？

咁進攻，乜都死啦

鋒味。。

手機偷拍

踩過界王浩信煮飯都係慢鏡

搵到個 持槍假記者, 明知對方持槍,
四條友就咁行入去

捉下bug、慢鏡同笑位係好睇嘅

食開屎？

個編劇集集都槍戰係咪on9架

d fd唔幫拖

有槍都要收埋, 打拳頭交

悶撚到呢...

拋槍嗰下走火咪死

sunlight

啊duck

套野越黎越柒

又國際刑警

槍戰拍得好柒

我暫時又覺得ok, 唔太差

young

無限子彈手槍

好撚嘈

佢有咩狀態會適宜

好驚佢下一刻會變做hulk

Chok 聲chok 到喉嚨痛

唯一亮點就係激動既伍允龍
次次激動都忍唔住笑

貓仔係激動

吳卓羲係衝動，貓仔係狂燥

無人夠卓k黎

點解唔搵呂珊唱？

都未打完即刻出咗場

豬晨支那西做國際刑警

朱晨麗唔露波

貓仔啲戲好好笑

等三個合作之後，應該會好睇d

又抽阿

D演技尷尬到

槍戰冇問題
4個衝入去槍戰就on9

買阿仙奴輸波

明明好多動作，但點解好似冇乜嘢講到嘢咁

明明就係鬱躁

阿仙奴輸波

國際刑警有鬼執法權

佢躁狂咁嘅款

阿狗

今次伍仔做on9角色？

垃圾劇

吳卓羲係衝動
何廣沛係唔經大腦
伍允龍係永遠激動

屌你老母又抽我廠水

又幾過癮

唱k有d演技

呢個伍允龍既演技好撚尷尬

爆血管
我見到佢就爆血管

佢真係好嬲

食大排檔你問飲酒會唔會有事

貓仔啲戲

唔係講笑
王浩信扮達哥
楊明急屎
反而伍允龍衝動無腦筋肉男最好睇

為show肌而show肌

想奶

成班避彈衣都冇就衝入去？

唱K演技進步咗
但伍仔...

露肉

腳

龍成虎做戲好唔自然

又鞋底
用到爛啦...

伍允龍演技好似terry果type

佢唔係警察？

閪客

保安？

國際刑警好似唔會全權負責，好似係會同當地警察合作

伍仔d戲

肛交似三十幾歲

肛交敏都有得做女一

關你撚事咩大仆街
又唔係人阿頭

乜水呀佢

叫我阿頭見我囉
你邊位

uc

自己做錯野就咪駁咀啦

清！

個男人好似劉馬車

奴隸

條裙鬥短

Anal Man

屌岩岩係咪parttimehk個ig

保安轉做保鑣

無人認得阿清

江嘉敏咁嘅料都可以做私人保鏢？

大仆街

咁都得

垃圾青

人工咁山神梗係唔洗鼻know la

痴線 保安可以轉保鏢

用真野
好多人脫貧都係靠佢

冇啦啦咁就調個保安做

女搜查官

肛交着普通衫合適d

呢間野十問九唔應
伏到爆喎

睇得出佢勁

仆街公司 啲仔又厹 啲女又臭串 憎佢地憎到仆街

有無靚女

點知

保安咁就轉到保鏢

我想問呢班人夠唔夠乘勝追擊班人黎

林鄭

諗起飛虎潛行極戰
又係吹到咁大

死鬼佬

特登？

係香港做呢d題材完全無真實感

屈dee: 夠緊湊

得一個pc守門口
國際罪犯喎

點解高層咁似賊咁

開咁慢

貓仔應該同sunlight有感情線？

跟得咁貼 弱智都知

套嘢真係弱智咼

好想屌江嘉敏☺️🤤🤤🤤

老江湖

點會發現唔到

係咪同特技人一齊拍

做返啲捉謀殺犯咪算，成日想玩恐怖分子呢種題材

佢地講唔出有咩目的,戰略需要
叫人點入戲...
你話洗黑錢反而仲正路

轉黎轉去都係呢度

屌係工廠區兜圈做乜鳩

女人揸車

佢兩個咁都唔死

揸呢d垃圾車點先可以踩到呢d引擎聲

呢七個應該係收風最廢

點解

anita

又有kai叔

肥佬